{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TOTEME/GM0023030755732/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Mid Waist Straight Trousers - Beige"
    },
    "text": "ブランドTOTEMEで製造した商品番号SS23 / CW3321TT13はクラシックなテーラードスタイルをベースに製作されました。 このトラウザーは天然リネン素材で作られていて着心地が快適で、ベルトループやファスナーフライなどの実用的なディテールが適用されています。 ストレートフィットで作られ、様々なシルエットの上着とマッチするのに適しています。 表地は麻100%で構成されており、洗濯専門店でドライクリーニングをする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーは銀箔紙を使用する必要があります。 毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトラウザーはどのようなブランドで作られましたか？",
            "answer": "ブランドTOTEMEで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "クラシックなテーラードスタイルをベースにしています。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "天然リネン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "ベルトループやファスナーフライなどの実用的なディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ストレートフィットです。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどんな上着とマッチしますか？",
            "answer": "様々なシルエットの上着とマッチするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は麻100%でできています。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーのお手入れ方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの裏地はどのようにアイロンをかけるべきですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーのドライクリーニングの際、何に注意すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーは銀箔紙を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーは毛玉が発生するリスクはありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 448
    }
}